傷者回家吃團年飯 大年初三再入馬場

大埔公路九巴大車禍，仍然有27人留院，有倖存者趕得及年三十晚出院，回家團年。42歲黃先生在威院留醫5日，他左邊頭部及左耳需要縫針，今日終可出院，回家與屋企人食團年飯，他表示稍後亦會去還神。